# Copyright (C) 2024 Widgets for Google Business Reviews and Ratings
# This file is distributed under the same license as the Widgets for Google Business Reviews and Ratings package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Widgets for Google Business Reviews and Ratings 1.0.6\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/widgets-for-"
"google-reviews-and-ratings\n"
"POT-Creation-Date: 2025-05-23T10:45:51+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2025-05-23 16:54+0530\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: 한국어 <ko_KR@li.org>\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.6\n"

#. Plugin Name of the plugin
#: widgets-for-google-reviews-and-ratings.php
msgid "Widgets for Google Business Reviews and Ratings"
msgstr "구글 비즈니스 리뷰 및 평점을 위한 위젯"

#. Plugin URI of the plugin
#: widgets-for-google-reviews-and-ratings.php
msgid "https://repocean.com/"
msgstr "https://repocean.com/"

#. Description of the plugin
#: widgets-for-google-reviews-and-ratings.php
msgid ""
"Quickly and easily embed Google reviews into your WordPress site. Boost SEO, "
"build trust, and increase sales with Google reviews."
msgstr ""
"구글 리뷰를 빠르고 쉽게 WordPress 사이트에 삽입하세요. SEO를 강화하고 신뢰를 "
"쌓고 구글 리뷰를 통해 판매를 늘리세요."

#. Author of the plugin
#: widgets-for-google-reviews-and-ratings.php
msgid "repocean"
msgstr "repocean"

#. Author URI of the plugin
#: widgets-for-google-reviews-and-ratings.php
msgid "https://profiles.wordpress.org/repocean/"
msgstr "https://profiles.wordpress.org/repocean/"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:37
msgid "Google Reviews Settings"
msgstr "구글 리뷰 설정"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:38
#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-widget.php:23
msgid "Google Reviews"
msgstr "구글 리뷰"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:58
msgid "Widget Customizer"
msgstr "위젯 사용자 정의"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:60
msgid "Connect Google"
msgstr "구글 연결"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:61
msgid "Select Layout"
msgstr "레이아웃 선택"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:62
#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:640
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:65
msgid "Get Reviews"
msgstr "리뷰 가져오기"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:155
msgid "Nonce verification failed"
msgstr "Nonce 확인 실패"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:163
msgid "Error decoding JSON."
msgstr "JSON 디코딩 중 오류 발생."

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:166
msgid "Error: Place data not received."
msgstr "오류: 장소 데이터 수신되지 않음."

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:169
msgid "An error occurred: "
msgstr "오류 발생: "

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:211
msgid "Place Image"
msgstr "장소 이미지"

#. Translators: %d represents the total number of user reviews.
#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:216
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:205
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:296
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:744
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:899
msgid "reviews"
msgstr "리뷰"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:222
msgid "Disconnect"
msgstr "연결 끊기"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:237
msgid "Place disconnected successfully. Connect a new place."
msgstr "장소의 연결이 성공적으로 끊어졌습니다. 새 장소를 연결하세요."

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:263
msgid "Slider"
msgstr "슬라이더"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:265
#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:283
#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:301
#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:319
#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:337
#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:355
#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:373
#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:391
msgid "Shortcode:"
msgstr "숏코드 :"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:268
#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:286
#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:304
#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:322
#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:340
#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:358
#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:376
#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:394
msgid "Copy to Clipboard"
msgstr "클립보드에 복사"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:269
#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:287
#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:305
#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:323
#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:341
#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:359
#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:377
#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:395
msgid "Copied!"
msgstr "복사됨!"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:281
msgid "Slider I."
msgstr "슬라이더 I."

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:299
msgid "Slider II."
msgstr "슬라이더 II."

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:317
msgid "Slider III."
msgstr "슬라이더 III."

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:335
msgid "Slider IIII."
msgstr "슬라이더 IIII."

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:353
msgid "Grid"
msgstr "그리드"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:371
msgid "List"
msgstr "목록"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:389
msgid "Sidebar"
msgstr "사이드바"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:461
msgid "Security check failed. Nonce verification failed."
msgstr "보안 확인에 실패했습니다. 논스 인증에 실패했습니다."

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:479
msgid "Settings saved successfully!"
msgstr "설정이 성공적으로 저장되었습니다!"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:494
msgid "Google Review Widget Settings"
msgstr "구글 리뷰 위젯 설정"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:502
msgid "Hide Review Date"
msgstr "리뷰 날짜 숨기기"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:508
msgid "Hide Reviewer Profile Picture"
msgstr "리뷰어 프로필 사진 숨기기"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:514
msgid "Hide Google Logo"
msgstr "구글 로고 숨기기"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:520
msgid "Hide Widget Rating Text (e.g. EXCELLENT XXX reviews)"
msgstr "위젯 평점 텍스트 숨기기(예: 우수 XXX 리뷰)"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:527
msgid "Hide \"Previous\" and \"Next\" Buttons"
msgstr "'이전' 및 '다음' 버튼 숨기기"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:535
msgid "Show Verified By RepOcean"
msgstr "RepOcean 인증 표시"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:543
msgid "Show Verified Symbol for Reviews"
msgstr "리뷰에 인증된 기호 표시"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:545
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:184
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:346
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:450
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:556
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:636
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:794
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:948
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:1066
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:1463
msgid "RepOcean verifies that the original source of the review is Google."
msgstr "RepOcean은 리뷰의 원본 출처가 Google인지 확인합니다."

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:552
msgid "Shorten Reviewer Names (e.g., John Smith → John S.)"
msgstr "검토자 이름 단축(예: 존 스미스 → 존 S.)"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:560
msgid "Enable Dark Mode (Dark background with light text)"
msgstr "다크 모드 활성화(어두운 배경에 밝은 텍스트)"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:568
msgid "Change Star Color"
msgstr "별색 변경"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:627
msgid "Save Changes"
msgstr "변경 사항 저장"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:633
msgid "An error occurred while saving the settings. Please try again."
msgstr "설정을 저장하는 동안 오류가 발생했습니다. 다시 시도해 주세요."

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:649
msgid "Community support"
msgstr "커뮤니티 지원"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:650
msgid "Rate our plugin"
msgstr "우리 플러그인 평가하기"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-widget.php:9
msgid "A Widget to display Google Reviews"
msgstr "구글 리뷰를 표시하는 위젯"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-widget.php:26
msgid "Title:"
msgstr "제목:"

#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:98
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:228
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:381
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:487
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:593
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:675
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:831
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:986
msgid "Hide"
msgstr "숨기기"

#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:99
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:192
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:229
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:354
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:382
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:457
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:488
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:563
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:594
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:645
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:676
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:803
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:832
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:957
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:987
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:1090
msgid "Read more"
msgstr "더 읽기"

#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:139
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:283
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:388
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:494
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:600
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:729
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:885
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:1041
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:1444
msgid "No reviews found."
msgstr "리뷰를 찾을 수 없습니다."

#. Translators: %s represents the human-readable time difference.
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:145
#, php-format
msgid " %s ago"
msgstr " %s 전"

#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:202
msgid "Google"
msgstr "구글"

#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:202
msgid "Rating Score:"
msgstr "평점:"

#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:203
msgid "out of 5,"
msgstr "5점 만점에,"

#. Translators: %d represents the total number of user reviews.
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:205
msgid "based on"
msgstr "기준으로"

#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:290
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:397
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:503
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:737
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:893
msgid "EXCELLENT"
msgstr "우수함"

#. Translators: %s represents the human-readable time difference.
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:307
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:423
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:529
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:616
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:755
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:910
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:1074
#, php-format
msgid "%s ago"
msgstr "%s 전"

#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:366
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:472
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:578
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:661
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:817
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:971
msgid "Your Google Place not connected"
msgstr "Google 플레이스가 연결되지 않음"

#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:369
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:475
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:581
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:664
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:820
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:974
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:1127
msgid "An error occurred."
msgstr "오류가 발생했습니다."

#. Translators: %d represents the total number of user reviews.
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:400
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:506
#, php-format
msgid "Based on <a href=\"#\" class=\"review-link\">%d reviews</a>"
msgstr "<a href=\"#\" class=\"review-link\">%d 리뷰</a> 기준"

#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:404
msgid "Review us on Google"
msgstr "Google에서 리뷰하기"

#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:810
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:964
msgid "Load More"
msgstr "더 불러오기"

#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:1051
msgid "Excellent rating"
msgstr "우수한 평점"

#. Translators: %d represents the total number of user reviews.
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:1053
#, php-format
msgid "Based on %s reviews"
msgstr "%s 리뷰를 기준으로"

#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:1124
msgid "Your Google Place is not connected."
msgstr "당신의 구글 장소가 연결되지 않았습니다."

#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:1435
msgid "Unable to retrieve reviews at this time."
msgstr "현재 리뷰를 가져올 수 없습니다."

#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:1462
msgid "Verified"
msgstr "인증"

#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:1464
msgid "Verified by RepOcean"
msgstr "RepOcean 검증"

#~ msgid "Layout: Slider"
#~ msgstr "레이아웃: 슬라이더"

#~ msgid "Layout: Grid"
#~ msgstr "레이아웃: 그리드"

#~ msgid "Layout: List"
#~ msgstr "레이아웃: 리스트"
